我正式宣布正名「休息撚」為「長眠撚」

唔知你幾時帶頭揭竿起義

我藍絲

We will be immigrate

假

Be water各有各做呀屌！冇人唔俾你衝，你咁勇咪自己去街囉我每日揀過黃店先食，仲要日日俾多$10買多份蘋果已好撚吃力，仲想點？

得四隻字都可以錯

一見休息撚、驚恐撚即要撚走

啲五毛今日又咁準時出嚟開工